致喺黃埔街頭放狗痾屎又唔執返既你

我祝你全家生cancer 永世做支那人

下次真人係你屋企門口痾

樓主肯定踩完屎

應該都唔止一舊